《突發 第一滴血》逃犯條例通過後 第一位受害人將會是林鄭

林鄭月娥將會是逃犯條例實施後，第一個被引渡回國的香港高官

我等香港居民將會尋求國家檢控林鄭「煽動分裂國家政權罪」

理由如下

1. 煽動香港一百萬人遊行示威，引致暴動
2. 其家人有居英權，未能對國家盡心辦事
3. 私下推動具爭議性條例，破壞香港安定繁榮

建制派同意的，亦將會一同清算

正評：支持引渡林鄭回國受審

推推推

以前讀書 讀過商鞅變法
佢最後既下場係點

大家可以google

有句成語典故都係由佢以來

自己簽自己 身體力行

推！